[亞洲周刊報應] 恭喜晒明報老闆張曉卿死咗個仔

恭喜晒明報老闆張曉卿死咗個仔
馬來西亞當地報導响平安夜瓜柴，但無報死因。
#報應話嚟就嚟
#報應報在子嗣身上
#投共賣屎忽臨老唔過得世

幾多碎？

免治肉碎

俾人屌屎忽屌到傳說中嘅馬下風？

正係死個仔算好啦
仲未到冚家鏟

張昌富 61歲

以為你打錯字 張曉明

我要張曉明

平安夜值得慶祝

睇樣以為係關X榮